多謝私家雞阿仙奴帶來歡樂！

琴日扮內戰，扔帽，最後又係車贏